不如賭下香港幾時正式啟用集中營

三個月 一賠一千
半年 一賠五百
一年 一賠一百
兩年 一賠五十
五年 一賠十
十年 一賠一

宜家咪係